唔想開你問我答，你問我答

如果有限期 可否拖得到我會飛